# Неделя 6

Лекция разбита на две части. Каждая из частей сопровождается наглядным материалом.  
Предполагается, что Вы скачиваете аудио-запись, открываете файл, и рассматриваете его  
содержимое, слушая текст лекции.

## Часть 1

Аудио: w06_1.mp3

Материал: matrix_operations.pdf

## Часть 2

Аудио: w06_2.mp3

Материал: matrices_and_Markov_chains_in_R.pdf
